想依家買部iphone6/6plus

我上網見有d舖話全新水貨，

6 就26xx$
6 plus 就34xx$

想問下巴打，會唔會係翻新機/雜種機？

三年前既機

3千幾，一係se，一係an機，何必買部得1gb ram既iphone6呢

Plus夠大 同埋功能夠我用

用緊6兩年啦，有時覺得ram的確唔夠

師兄有冇d 雙卡機好推介
大約2500-3500$

打機？

我用緊6 想換大d 覺得都仲好好用

考慮緊買moto z或者bb dtek60雙修，同時等緊keyone跌價

大陸牌子屌唔屌
性價比高撚到

巴打知唔知點解dtek 60冇人講

用緊6就3年

是電池差d

仲買iPhone 6
唔好玩

無錢唔好學人用iphone

水行貨

如果未用過iphone都抵買既

幾多GB? 水貨仲要賣3400 都算貴
早前豐X 賣6s 16GB plus 都只係3700